［酒吧］有冇師兄可以講下調酒既技巧

小弟係酒吧抹杯做左兩個星期，果日個bartender話教我兩招，咁就教左我shake同stir呢啲基本工，但小弟翻工既時候練習成日都做唔到個效果（唔識用手腕，成日用曬成隻手去shake，stir又做得唔好 )
咁多位巴打有冇咩意見/心得可以分享下

好似打飛機咁